# <p align="center"> Калькулятор-митя на питоне
# ВНИМАНИЕ
Переехал [сюды].(https://github.com/Ferowenso/Calculator)
Так шо данный репозиторий поддерживаться не будет.


Собсна, не только калькулятор.
* [Необходимое для запуска](#зависимостибиблиотекинеобходимыемодули)
  * [Windows](#Windows)
  * [Linux](#Linux)
* [Возможности](#шо-это-безумие-умеет)
* [Скрины](#собсна-скришот-с-поля-боя-и-функцией-шанс)
* [Разрабы](#Разработчики)
## Зависимости\Библиотеки\Необходимыемодули
* Для нормального функционирования нужен requests 
#### Windows 
* в cmd: pip install requests
#### linux
* в терминале: sudo pip install requests 

А так же нужен Python 3
## Шо это безумие умеет:
* Запоминать введеное имя и так вас называть при следующем запуске
* Есть возможность легко изменять это имя
* Собственно, сам калькулятор
* Очистить терминал во время работы
* Подбросить монету(Орел, решка, карась). Рандом берется c [random.org](http://random.org/)

* Шанс чего либо, от 0 до 100%. Рандом берется с [random.org](http://random.org/)
* Прогноз погоды

#### Собсна, скришот с поля боя и функцией "шанс"
![Image alt](https://pp.userapi.com/c854524/v854524979/34a6e/DTczzh8pDiI.jpg)


## Разработчики
* [Андрей](https://vk.com/slava_a_i_r) - с нуля написал это дерьмо.
* [Данила](https://vk.com/ferowenso) - почти совместный разработчик, но не прямой.
